如果波叔答到我呢個問題 我會支持佢

屌你 點解唔人人派4000蚊 係要哂咁多錢做行政費 (派埋啲行政費唔係仲好? ) 又要哂時間哂錢做咁多無謂既野 又要拎稅單去拎錢 諗起都覺得on9